勇武以行動表示佢地不會退場

香港人 一條心 光復香港!

推

散水啦 be water啦 屋企張床要人啦